屋企終於家變啦

本身同老豆關係極好 然後因爲呢次運動 開始有問題出現 我（黃） 老豆自稱中立（其實深藍） 岩岩十點鐘我如常支持 然後因爲佢今日放早，聽到我叫 佢就出黎開我波 長達罵戰20分鐘 最後唔夠我講就威脅我 問我係咪因爲呢件事想家變 因為我岩岩先讀完書 佢都有比家用我 我一尻扔番D錢比佢 然後到最後佢走左 唔知去邊。

支持樓主

手足有冇經濟困難？

家用定零用

錯字 零用

小心家人報警出賣義士

有兼職頂住

我都睇到，笑撚咗出聲

前線唔係condom

3日後先返去，嚇9佢先

支持你

佢走左？啱啦換鎖

最憎呢d懶中立

有能力就走

你能力既就係佢屋企玩柒佢 有定心理準備走

暫時無能力 諗住冷處理住先

其實佢問得呢句：「係咪因爲呢件事想家變」，你就忍下口暫時係屋企不談政治住先啦。
你一尻扔番d錢比佢有乜意義，佢自己走唔你趕你出門口，咪即係口硬鳩軟，睇唔出有幾家變

唔係趕你出門口*

我都明白 不過佢講野太過份 我當時都過火

D撚屌深藍成日自稱中立
好黑人憎
以為自己好理性
又屑同何妖同稱藍絲就自稱中立

結果係佢走

可能因為我老母都黃

諗起以前有個朋友同佢老豆鬧交，日日攞胡椒粉沈佢老豆個枕頭同用佢隻牙擦擦馬桶

屌 反面吧 等佢無仔送終

認知唔同，你唔應該同佢嘈，說服人講求動之以情，曉之以理。

由於藍絲接收到嘅資訊同你唔同，你必須畀佢睇到啲佢認知範圍外嘅嘢，例如中國經濟衰退會搞死香港、社會上唔同嘅權威人士都支持今次運動(如醫生、律師)等等等，切忌同佢硬碰硬，唔好針對佢嘅表面論點。

再鳩吹以前江派統治幾好幾好，再話習近平依加假打貪，實情係打壓異己，係習眼中，我地南方人(廣州人)講廣東話就會畀習當係敵人，然後舉出習點樣打壓南方權貴，再同佢講南方人要團結etc

總之根據實際情況變通，唔好逼佢硬食我們呢套，要多角度咁講。

利：老豆由屌梁係暴徒到今日話梁係中華聖人，成日話美國佬對中國有恩，勁支持侵侵